# Pourquoi et comment j'ai appris l'Erlang #

## Pourquoi ? ##

### Guava puis l'arrivée de java 8 ###

## Comment ##

### la doc officielle ###
### autres ###
http://www.programmersparadox.com/2008/02/05/erlang-integers/

### le Pattern Matchong ###
### mise en place des tests ###
### rebar ###